Notas de vesión
***************

*Julio 29, 2021*

Detalles de versión 3.0.2
=========================

Horarios
--------
- Se pueden crear horarios en los que se notifique al cliente que no habrán **agentes** en línea.   
